唔買手袋俾佢 佢竟然疏遠我！

成五皮野
點買呀

連開兩個post做乜鬼

唔批准？

邊款？五皮咁肉赤...

感建分

on9 topic,拉

分手囉
冇錢學咩人拍拖啫

五萬蚊都冇學人拍拖

hermes新款

有錢都唔係咁用

你有？借

我憑自己實力賺返黎既點解要借俾你

叫佢努力啲搵錢啦
5萬.. 我買IWC唔好..

唔係叫你買birkin 10幾萬個啲咪算係咁囉

俾1%利息你

岩
佢指意我

五萬都收皮啦